公屋母：如果個男仔嫌你窮就唔要你，呢啲男仔嫁到都喊三聲

我當年都好窮架咋，住公屋，咪一樣嫁比你呀爸，仲生埋你出來，咁多年來一家人都開開心心，係咪先？個男仔嫌你窮都唔係好男仔，個啲係貪錢嘅男人，嫁左都喊三聲。呀女，我對你有信心，你一定搵到個值得嫁既男人！

再一次證明連登世界男女不平等
男女掉轉就即刻當女人係雞係公廁

幾時有聽過一個男人會嫌女仔窮而唔要佢？？
如果真係嫌佢窮但係又娶佢咁點解要喊？？

而且你抄得好肉酸同無謂，收皮啦

你井底蛙未聽過唔代表無
原post 寫 娶到嫌棄自己窮嘅女仔要喊3聲 你唔去駁？
而家男女角色調轉就要插
你為駁而駁好撚肉酸

我真係無識過一個男人會嫌女友窮，嫌佢太Mk/村姑就有嘅！

你可以抄黎重寫，但唔該抄得寫得make sense少少

如果女仔冇樓
月入唔夠兩皮
冇讀過大學
唔識樂器

有乜資格成家立室？

只係將男同女字眼調轉就話唔make sense?
咁只可以話你有性別歧視